肺炎，梁天琦

//梁在湖北省武漢市出生，即其母親當時戶籍，父親是香港人//

武漢，香港時代革命既發源地，亦都會係擊殺中共既最後一擊

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

廢青裝備防沙士都得？ 做 “暴徒” 原來只需 $500 ？李家超真心膠 ?

近日李家超局腸指出示威者裝備精良，資源豐富，顯示他們絕非烏合之眾，受外國組織支持，絕對相信有外國勢力干預實乃維持警隊一貫廢up 作風，繼續誤導公眾。局腸之言論，不緊令小弟想起華爾街日報於 2019 年的一篇報導，當中提到只需不到五百元港幣便能購買完整的示威裝備，成為“暴徒”，反中亂港。

面巾：$20
護目鏡：$23 （基本）$180（氣密）
頭盔：$46
防毒面具連filter ：$210（基本）$1131（屠龍裝）
手套：$24
冰袖：$10
Decathlon 背包：$19

$500 對香港人而言，有什麼意義？大概等於兩餐日式放題，或一餐中價連生蠔都未必有的自助餐，或一個月的大型補習班學費，或白領一天的飯錢。在一個 $500 是如此卑微，如此廉價的城市，在一個人均GDP 高達三十八萬港元的地方，在一個比稱為國際金融中心的地方，李家超局腸的言論，實在侮辱了香港人的賺錢能力，局腸之括不知耻，面皮之厚，實在無人能及。
即使再進一步，於示威者的基本裝備之上加上非法軍火，令示威者們達到恐怖份子的“國際標準“，需要的也只是數千元。當中，警方經常提及的 Glock 手槍，根據Google Search，deep web 售價也只是大概八千元港幣，比大學生門每個都有的 Macbook 還要便宜，僅相當於大學生信用卡一個月的 credit limit，或港女們九個月的 Starbucks 咖啡。
透過使用consumption basket, 和 purchasing power 兩個高中生也懂的基礎經濟概念將數字實體化為商品後，我們可以看到要成為示威者，甚至極度核心勇武，所需的金錢，實在低無可低，是香港 GDP 的九牛一毛，不值一談。李家超之言論，只是再次證明香港官員之無知，以及警隊之“毅進”品質，以及已經達到“國際慣例”級的可笑程度。

最後，大家記住，記得戴口罩，最好帶埋眼罩，病毒有機會經眼傳染，基本上示威嘅裝備，對病毒同樣可以。防毒面具，防TG filter基本上至少N95，最勁P100，病毒飛沫細菌全部擋倒，氣密眼罩，TG 入唔到，病毒都入唔到，所以各位手足唔洗擔心，等睇藍絲變藍屍。

不是報報只係時候未到 世界係有因果報應

佢地一家人都唔知做錯咩成世比人壓迫 家陣人地黎到香港仲要捉埋人地個仔入冤獄 衰d咁講家陣班生番都只係經歷翻佢家族受過既苦難十分之一

天琦，最近還好嗎？